# License
- nlp4kor에서 자체 개발한 경우 (대부분의 경우)
  - [MIT License](https://github.com/bage79/nlp4kor/blob/master/LICENSE.txt)를 적용합니다.
  - 배포하지 않고 사용하는 경우, 아무런 제약을 받지 않습니다.
  - 무료 또는 상용 소프트웨어로 배포하시는 경우, README와 같은 주요 파일에 아래 내용을 포함하셔야 합니다.
```
nlp4kor
https://github.com/bage79/nlp4kor
Copyright 2017 nlp4kor <nlp4kor@gmail.com>
MIT License
```
- 외부의 소스코드 또는 데이터를 가져온 경우 (wikipedia corpus, MNIST...)
  - 각 디렉토리의 LICENSE.txt 를 따르시면 됩니다. 또한 라이센스에 대한 요약본인 LICENSE.md 도 참고하실 수 있습니다.

# MIT License
- 이 소프트웨어를 누구라도 무상으로 제한없이 취급해도 좋다. 단, 저작권 표시 및 이 허가 표시를 소프트웨어의 모든 복제물 또는 중요한 부분에 기재해야 한다.
저자 또는 저작권자는 소프트웨어에 관해서 아무런 책임을 지지 않는다.
